獨自上雪山 猜一形容詞

巴！

高冷

孤寒

秒

我謝絕你監管

教會就教會啦
高處食雪糕